倚天劍屠龍刀打唔打得穿釩合金盾？

Thanos把劍係外星武器，所以唔計

得

Thx，多謝解答

有芷若可以

即係有芷若先得 其它人唔得？

呢d垃圾戲仲討論